舊漫畫點處置好？

賣又冇人收，直接掉又好浪費

有咩

捐

屌 我又係，成套天降之物同家庭教師唔知擺邊

PM送比我啦

成套足球小將世青篇

是咪掉去垃圾筒好?

天降我想收

Fb search 漫畫林, he will come pick up for free